啲中老坑個肚大到好似有BB咁

佢地到低係咩生活習慣先會搞成咁？肯定唔係天生係咁，如果好似731部隊咁捉佢夾硬短時間抽走晒啲脂肪唔知會唔會死

少年你太年輕了

他朝君體也相同

餐餐食兩三碗飯
食肉唔走肥唔去皮
零節制咁飲甜既飲品（涷飲同有糖汽水）
狂飲啤酒

其實大把後生既人都係咁
上面四個習慣你中一樣都包你30歲打後變大肚腩

主要係酒，我都捉左D中肥去做gym
班撚屌跑步機5速都行唔郁

減緊（sit-up中 ）

我21歲已經係咁

肥唔係一日既事

我老豆係
係漲到成個波
不過佢唔飲酒，但點解會咁

唔做運動, 肌肉流失

其實生活習慣無變
只係老左

年紀開始大又唔做運動 新陳代謝慢左 又係咁食醣 身體冇途徑燒脂肪 咪有個大Belly囉

食得太多,完

圖？

唔戒口
體內太多脂肪

全部都無人生仲有無意義
利申,過緊無意義嘅人生

好彩無人post圖啫

啤酒肚係咪因為身體會優先用左酒精既能量,之後先用糖,最後先燒脂,因為酒精儲存唔到,但糖儲存到,所以成日飲酒會變肥佬?

成個肚都係三酸甘油酯，脂肪專儲毒素，成個肚都係毒

唔關飲食事
人大左唔做運動 就算完全eat clean都會有肚

有啲人嗰肝功能差都會望落好肥，因為有腹水

我見過好多講呢種理論嘅網，懷疑係content farm黎，但我又覺得呢個講法幾科學，因為有害物質多數係脂溶性，但又諗過一個問題，咁減肥消脂嘅人咪將啲毒素釋放返入去血液循環？咁減肥咪好危險？

所以啲人咪會斷食，靠身體進入生酮排毒
減肥又好，斷食又好都會飲好多水幫手沖啲毒素走
不過最致肥唔係肥肪，而係糖/澱粉
所以啲佬飲咁多啤酒就好易肥
不飽和脂肪酸唔會keep喺體內

最大問題一定係冇運動先會中央肥胖

只係啤酒本身係高熱量飲料啫

飲酒同飲油冇分別

我一出世已經係咁

唔使做， hea足一年半載

三餐都食大家樂

其實係吸收得太多糖份

23歲既我已經隱約見到有危機

好多返office嘅人如果唔特別去keep
一過廿五歲身型就會開始走樣

啲廢老一起身就落樓下隊啤

如果你無做開運動，到左3字頭你無肚腩再開post啦

都好多人講飲酒係好大影響喎，係咪會好易變脂肪？以前讀過書啲嘢俾返晒呀sir

如果
如果姐
如果我話你知佢地大肚腩係因為對腳兩邊向外扭，只要你叫啲廢中/啲老逗入八腳行路一個月就會有改善你會唔會試

中學bio
脂肪分解做脂肪酸，係有毒
所以減肥會加重身體負擔，唔可以太急

一唔做運動就已經嚟料
人年紀越大新陳代謝越慢
但仲好似以前後生嘅生活習慣就會奶晒嘢

DNA～有D天生易肥

同埋嘗試向前拉筋拉鬆啲都有幫助減

個肚成個波咁

今夕吾軀見哂肚，他朝君體也相同

22歲已經咁 仲要本身瘦撚，得個肚大
翻工翻到冇時間跑步，食完又坐
睇怕要轉工先有機會減到

唔知男 上咗年紀嘅中女都係咁
香港台灣都好多中年肥胖人士 而且大部分都係中央肥胖
相反日本真係無論咩年紀都好少見到肥人 肉地就有
肥到肚腩突哂出嚟就好少見
但日本明明都好多人飲酒配炸物 而且連早餐都食飯 食個拉麵都要加飯
因乜解究佢哋會咁瘦呢

到差唔多30歲新陳代謝就會開始慢，除非你完全唔介意身材走樣，否則你好大機會要成套生活習慣都改晒

你日日飲可樂都會變成咁
過多嘅糖變成脂肪

碟頭飯燒味飯閒閒地一個餐都過千卡路里 高糖高鹽高油
日本野邊有咁多三高 炸物都係細細舊

上一代試過饑荒
開啟左易肥dna
身體就會儲多d 脂肪等下次無野食用

廿幾歲開始你會明

諗起吉村卓，但成日有得扑靚女